[850]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(304) I AM 安狗狗

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車[/quote]

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

8:48 niconiconi

學埋仁美d衰野 讌b: 唔準轉推啊
好啊一世都唔轉

一朝早帶住櫻黎留名

第一頁黎明

一頁LM

Lm

Ching ho ball

扮工第一頁LM

New hand lau ming

lm

留名兼PO圖

珉周

娜B

NAKO

權F

清純

奶粉

HI醬

彩元

膠真

櫻

彩讌

人生贏家&追星贏家

完

因為d中字好遲先出 所以可能少人即時討論 自己睇完就算
part 1
part 2
part 3
不過唔係完整既翻譯

結尾

呢個up主 MEET&GREET 全場中字都有

我真

早晨早晨

櫻好瘦

IONE既Yahoo news

LM

Inchoki times係團站？

呢d邊度圖黎 有冇櫻 好靚

唔知...見佢TWITTER有星去日本都影
唔係淨影IZONE

安宥真安兪真
【中字】蒙面歌王采訪cut

搵得咁快

琴晚發夢見元嬰
興奮得濟搞咗好耐先瞓得返
結果成10點半先起身
比老母屌到

Thanks 見到櫻啲圖又好似睇過

不要嫉妒我

係 不過好耐之前 我個時都未up上drive所以見到原因就再po一po上黎

慘，10點半就比人屌，我有時訓到點幾2點都冇人理

mv相

搞左好耐同瞓返嘅次序好似有啲調轉左

老母：我街又出埋餸又買埋連地都掃埋

就係興奮得濟成個人都好亢奮貿瞓唔到

仲以為係喺夢入面
咁冇野啦

前排夢過成團
但係恐怖夢黎...又比殺人狂追殺又失足墮樓
個夢仲要墮樓之後就醒左
屌你冇結尾都比我知有冇死到丫

屌好恐怖

慘
10點半起身都比人屌

最恐怖係我望住個MB跌落去救佢唔到
個下好撚絕望

正常嚟講我起咗身嘅活動就係同佢出街買餸都要用嘅嘢
中間會食埋嘢最後返屋企
坐一陣就沖涼
跟住hea到食飯hea多陣就瞓
放假嘅活動全部都係咁

可能都係夢黎

仆街好多簽售片 奈油係咁玩埋一舊

想屌非巴老母

個夢係同元嬰返學
跟住娜B坐隔離成日唔知做乜笑鳩我同撚我

真係唔知一生巴幾時痴線幾時正常

我想

我夢過做同學得膠真
比佢狂撚,個夢最真既係其他出現既真係以前D中同

假痴扮傻

都話咗物極必反
油B痴人係一輪輪嘅
就算唔係佢主動痴
都總會有人令到佢會痴到唔同嘅人

講個事實出嚟唔使多謝我

而家好驚見到奶油

通常一去到比人撚就好真實
以前我個同學好中意玩我個頭
見到玩完我fing一下就回復正常

咁似櫻撚娜b情節

放心我好確定係我
因為我係去完廁所見到自己個樣就醒咗

好撚慘
放假訓多陣都唔得

唉
冇聽過發夢唔好照鏡咩？

最遲10點前要起身
12點前要瞓
佢會話你可以唔瞓我唔會理你
但係當你真係信嘅時候佢隔多陣就會話屌你玩夠未啊
賈玩就出去玩
依句說話係由11點半左右開始講
去到12點差唔多你就會冇癮瞓覺

羅高恩

IG

妖發緊夢點控制

你唔講都唔知係佢黎

羅高恩都有份cool呢

裴巴家教幾嚴

後面個2張咁正
雖然係之前影落黎

官配真係愈黎愈似樣

佢老母某婦個髪形成日抄彩元

嘩屌 鳩毛頭

即刻碌去第3張補血

返學日子由10點半開始講
咁多年嚟都唔覺得有啲乜嘢
係依字會會想睇多陣挨鬆嘅時候先覺得煩

算啦咁
如果想發夢耐啲嘅話
啲人話唔好照鏡

裴巴：

你唔見我已經自動省略咩

ver 4069

又話櫻推
死dd

miyu

dd即係蕊？

可以咁講

放假冇野做的話咁早起身把撚咩

頭兩張左右都認唔到...

DD無罪

呢個post左未，有長頸鹿s

嚟第5頁輕輕放低個名

留名

啱呀，早起身真係連打機都唔想，咪又係繼續攤係床上面

啱啱先醒

寫住勿quote

返工撚表示一言難盡

放假淨係抖都未夠 仲做其他野

Non-no 2019年1月號 閱讀量排行

真好，今朝比左D爭札先起到身返工

唔quote講嗰句野好怪架

放假有野做既話，有陣時會攰過返工

原來個新節目 櫻單獨show 個pd 有去831睇決賽

根本 平日唔係11pm就訓嘅話，週末補訓返幾多都係唔撚有幫助， 因為個生理時鐘根本錯咗

宮脇咲良X君のせい

櫻FMV

好似係櫻個站獨家片

返工撚表示完全明白

IZONE 丸出現在了兒童刊裡

兒童刊物....

讀書嘅都好辛苦，唔係淨係返工撚

我覺得家陣讀書既有陣時仲辛苦過返工撚

我都係咁話

返工係唔願訓姐

前日MSSL後台指原唱Nekoya

細個就開荼毒

好搞笑指原

181220 IZ*ONE Webtoonist年末派對YouTuber視頻更新奈子相關一則[米奇比心]
尊重原作者字幕組只進行搬運不剪輯~
5:20開始IZ*ONE登場
8:39又被cue nico nico ni

搞到有份原唱既唔記得。

原來櫻粉黎

俾雞蛋指正

我個日睇住都比佢搞到唔識唱
要由第一段唱返起先得

權F要包實d先得

突然比佢洗左腦

呢下好好笑

尋日睇到
之後miru就

做咩

奶粉搶C
元英以為全部人講完晒野

第二張句野我諗起bts …

好彩兩個老前輩係隔離

太正啦

一落機就食

食食食

唔係食緊野就係去緊買野食

痴線...好想睇

【AKB48G】1080P60「挪威人+Heavy Rotation」 MSSL SONG CUT 181221 UP主: ICE_CLing

宅眼濕濕 代櫻c好有意義

想睇頭兩個比拼

唔知喺食嘢同食女之間佢會點揀呢

岩岩高朱唱La Vie En Rose我聽

食野用口啫

頂 睇第1張 我哇左一聲
原來係假架？ 頂

P到咁都哇一聲

第一張似似地咁

去緊買野食既途中都會餓架麻

最後hr佢眼濕濕

準備離境既時候生無可戀既樣, 原來係因為未食野

佢仲要一開始就甩mic 我一路睇一路笑

how much?

未吸夠啲囡囡嘅氣息

【新聞翻譯】181223 雅虎新聞採訪
<捨下AKB的「安定」前往韓國──IZ*ONE三人在K-POP世界，從挫折開始向上爬>

翻譯：韋、蛋黃醬
👉新聞鏈接

快到

#宮脇咲良[超話]# 【翻譯】12.22 簽售後記

咲良：你好
原PO：你好 昨天有看到艾琳前輩嗎?
咲良：沒有～～～～ㅠㅠ 我.. 有行程因爲～沒有見到ㅠ... 真的傷心ㅠㅠㅠㅠ
原PO：ㅠㅠ 櫻花樹下都有好好聽完
咲良：啊! 真的嗎?? Ah haa
原PO：給你發郵件ㅎㅎ
咲良：啊 嗯? 怎麼樣? 會日文嗎?
原PO：字幕字幕ㅋㅋㅋ
咲良：Ahhaa~ 謝謝ㅎㅎ

好多人問佢有冇見到irene

181223 佳恩ins更新快拍一則
23.12.2018 三點鐘來Vlive 🦒🦒 玩吧
又有新鮮的姐姐看了[憧憬][憧憬][憧憬]北京時間下午2點哦！

Nako

另一個站又出

可唔可以放多次link

我等緊nako 會再po一次
仁美站都翻緊

長頸鹿live等你哋文字直播

kirin's vlive
link:

好似話個pd係櫻粉

落咗堂只係推咗2頁

希望真係製作頭兩個
好想睇

星期日偽毒緊係出晒街啦

跳舞組都想睇
最後忙內ON TOP加NO JAM真係...

睇過未

Seems like Eunbi and Chaewon were spotted at Shibuya earlier. They took photos with a fan but asked for it to not be upped on SNS. Another fan got a hand shake and hug from Eunbi.
握手加胸襲

不配擁有名字的Chaewon
So i confirmed with Miru that she gets along with Kang-chan the most within iz*one. So I asked her if there was anyone that she didnt relli talk to.
She replied “That girl” loll. Who?? “Girl with the red hair”. Chaewon? Lol. “Chaewon? Is that her name??”

尾哥

放飯時間

聖誕無地方去，但又唔想屈係屋企

認真，尤其我媽煮野真係好好食

yena = 黃色筆
nako：比yena我唔該

好正

salewa fs相

美波

爐石
0beb6d829eadedcd7

廚師pd ig up既

彩元同權f係涉谷行街

爐石b個種靚真係非池中物

個Fans 有得攬權F

羡慕 我都想欖權f

請尊重 謝謝

我老婆今日問我要咩聖誕禮物 我要佢就夠啦

尾B

透哂

櫻： nice body

agger

好想拐佢返屋企

搞到腎虧下次comeback點算

diu你又改咗名 我仲諗咁依個邊個嚟

新仔

日本人就係咁諗 結果仆街了

少子化

Irene個新聞標題 "宮脇咲良也傾倒,完美的美貌"

岩呀
下一個到香港

如果唔識教,好似支那咁...我真係寧願D人唔生

你放心，大量蝗子蝗女準備代替你仔女用香港資源

櫻強行被出鏡
跟住兩個一齊打孖上熱搜

依家啲靚仔靚妹已經支那化
輕鐵閪鐵啲人

日本人消費irene!
攀龍附鳳!

櫻好醒目 搵個最靚既做偶像
好想見到佢地世紀合照

唉~~~

全部嘢都係循環嚟
戰後嬰兒潮真係

懷疑因為我哋成日講結果燈到佢哋到依家一張合照都冇
我要收口了

點解我呢兩個鐘 入親嚟都變咗親子台

有節目上？

以後一把機會，反而依家見唔到仲有炒下新聞，增加曝光率

3部下尾

俺「昨日買った服どうするん？」
下「1月の握手会で着る。間違えちゃった」
俺「アホやな～」
下「あ～そんなこと陽菜ちゃんにも言える？」
俺「言えるんだな～」

その結果↓

有冇埋惠理大哥

？

‪

心口再低少少就要叫

超迷你辮

笑個陣好有prr既味道
可能鹽啲就可以s到啲fans翻黎

成日覺得狗竹高冷樣正過佢笑嗰時

好似去行街俾人撞到

個人同尾尾講咗幾句
跟住尾尾話你講嘅依啲嘢係咪都會同stu嗰個岩田陽菜講
個人話會
最後得到嘅就係尾尾簽名同尾尾話你係死DD

買咩衣服

死dd仲要當面講到咁白話自己係dd

唔知bo
不過睇嚟個po主同尾尾好熟
似係成日去握嗰啲

櫻係咪唯一一個清鈍會主動分享食物比佢嘅人

油B好白淨呀

垃圾fans!

唔係呀 之前都見佢成日周圍餵人

上次V餵食肥奈

下尾都幾勁，知條友鐘意岩田陽菜

悶到嘔嘅紅白

最鍾意咬一半分畀人食

今年係幾悶

我淨係睇左miyu帶隊唱初日同埋奈奈唱花爺首pride
其他更悶

仲要最好睇既發表都冇

今日真係冇咩人
偽毒出曬街

仲有兩個鐘先放工

想知點解會全人生唱

唉

AKB紅白特色,大型車禍現場

主席 要求點人數

禾珠嗰個

油B點人數大法

1

岩岩起身落街食野

ok thx

嬰B護眼

傳聞中Jline既手機Wallpaper

你偽毒？
扮啦

媽媽今日個妝好好

幾時

繼續扮毒撚

除咗Canada睇唔清楚個樣

181223 雅虎新聞特集翻譯
AKB48という「安定」を捨て韓國へ――IZ*ONEの3人が挫折からはい上がったK-POPの世界
自分がここにいるのは必然なんだ
我之存在為必然
流されて來たわけじゃない
並非隨波逐流
一切結果都是奈子努力的必然[心]
翻譯：烙餅
統籌：米雪&涼風

doc我轉左返繁體

我想問幾時食 非中立打手

記得好似上面已經post左中字

人生巴要奈子組架

鹿b

終於開始放返啲化石出嚟

一早話左變化石架啦

邊有諗過estrella都會咁

佳恩媽媽

d站全部自私丁完晒變晒d化石先放出黎

第一張幾cute喎

娜B梗係cute

洪基同山田孝之

2

3

4

5

.

6

#本田仁美[超話]#
181223 kstyle新聞
【翻譯】
本田仁美和其他2位成員不同，可以說是通過「PRODUCE48」，創造了新的躍升契機的人物。在日本AKB48 Team8所屬的本田仁美通過「PRODUCE48」，展現出新發掘的魅力，在日韓粉絲的支持和應援中，被選為IZ*ONE成員。本田仁美說道，”在「PRODUCE48」這半年內受到的關注，真的很讓我驚訝”，“這成為我鼓起幹勁的契機”。
【原文】
本田仁美は、他の2人のメンバーと違い「PRODUCE48」を通して、新たな跳躍のきっかけを作った人物といえる。日本では、AKB48チーム8の所屬だった本田仁美は「PRODUCE48」を通して、新しく発掘された魅力を披露し、日本と韓國のファンの支持と応援の中でIZ*ONEに抜擢された。本田仁美は「『PRODUCE48』の半年間で注目を浴びたのは、本當に驚いた」とし、「やる気を引き出すきっかけになった」と振り返った。
原文鏈接:

玩10連?

點解又開始10連

偽毒出哂街

#IZONE[超話]# 一項關於年底之前韓國士兵最想見到誰的選項調查[鮮花]
1-6分別是家人朋友女朋友～
7.嗯，
8.IZ*ONE

笑左
btw 7係咩？

Twice

T團

T團軍隊人氣真係好高

【na_nini_個人ins更新】相關圖片1p

圖中惠元文字翻譯：

To Na mae姐姐：
我們Na mae姐姐一直元氣（日文）吧！ ❤️
姐姐不要受到壓力，受到的話就跟我聯絡吧❤️_❤️誰！碰！我們的Na mae姐姐！ （rumor歌詞）
姐姐真的...很好的人...！ ❤️
因為有姐姐最近都很有乾勁👍🏻
超喜歡你！ （日文）7年間一直幸福吧！ ！ ❤️

翻譯✨小康

Na Mae 好似係由twice經理人轉做清純經理人果個

經理人係咪管埋飲食？

真係好靚

我見到猜拳大賽隻碟都差d忍唔住想支持下
個mv好可愛

ig名？twi名？
如果唔係搞站嘅 隨意啦 冇人會在意個名

呢段係幾時架

181218 Show Champion Behind

未睇過添

大家好！我是金玟周
送给我们像魔法一样的现在的WIZ*ONE各位！我爱你们

大家又要改名了

尾尾有埋肥hi個習慣

點都好過彩演
中文讀音都唔同埋

即係我之前po 既正名
跟住就到彩讌->彩演

牛演

正名哂

有邊個冇改過 我想知如果櫻花妹有平假點樣改

無咗讌字點得

習慣左個讌字依家又要改番

chaeyeon連讌同演都記錯?

玟/珉+周
都係女仔名
不過都係叫我蛙好d

采源
彩演
真係...

叔叔不行了

讌字係Fans 既repo
本人無確認過

唔會係個repo亂作掛 不過有埋簽名同個張小紙條喎

珉周都係正名左，又改

牛演係新cp名？

打返燕算了

咩黎 好正

勿演

佢心諗 咁煩㗎 究竟要問幾多次我都唔記得
好啦求其答咗你等你哋心息

變哂譚仔名

邊個做走狗

肉粒

炸醬

美源髮采
乍醬勿演

油飯不給力
50都冇人要

油推係哂連登
兔子頭何在

其實有諗過係彩讌自己揀
彩讌：咦，呢個字幾靚，就佢喇

咁團都係啦

其實有時正名完都錯
彩娟都正咗三次
MBK話采妍
YMC話彩妍
最後拎身分證出嚟
先知係彩娟

奈子110都有巿

之前Akb奈子生寫值幾錢？

你問錯人

諗住其他巴絲答到嘛

點解香港咁少油飯

屌你老未
仲平過團卡係咩事

上12樓

【肥秋系TOP同台之舒适修正版】181212 IZ4648 - 必然性 (FNS歌謡祭 第二夜) UP主: Sakura_Miru

wallpaper

條link死左？

反泡菜

wallpaper黎講好花

唔知 CHRISTMAS 會唔會派糧呢

但係屋企又點會用

原來冇上兩三日連登已經推爆五個post,點追post

頸枕
可以訓梳化用

你兩個情侶items

遠鏡冇blur 垃圾

人生生命鬥士既野

首席指揮家 宮脇咲良

其實成日將啲圖拉到4k就話4k圖
最4k咪個izone標誌

Couple line

我尾尾

有blur呀

渣架

一開波遠鏡都冇
唔夠專業

你要轉desktop版
拉到d圖下面click xxx.jpg dl
我諗住del左m就係desktop版
點知唔得

#IZONE[超話]# salewa員瑛的一個後記，原po說vlive上劇透了，是不是suki，小圓否認，說以為沒有人聽到，原po：我們都知道

小元應該全程：我不是，我沒有

nako把✏️按排名排了一排

太可愛了吧

我係話佢原本入面啲圖係低清格硬整張4k圖岀嚟
因為我電腦mon就係4k整做桌面矇到一個點

講開 去睇返 有中字了

好似你啲咁出色嘅女人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

長濱禰留譯得靚

貴圈真亂

啲CP線永遠都係咁

但依家蛙蛙同膠真都瘋狂吹奏彩元

好靚

之後又會吹奏第2個

自體發光

好想大嗌
sakura!!

起格版好笑啲

螢火蟲 形容得好貼切

中站

棋靈王開始有人幫佢平反

一提讌就有相

衰妹成日露膊露腰誘惑我

who?

琥珀川?

係咪同櫻影背影相個日一樣 件衫

講開又好似係

回帶

依個唔係千與千尋嗰個咩

個頭好似冇咁金
倉底貨

鮑...

唔講以為呢幾日拍

棋靈王咪想屌鮑姐果個囉

奶粉真係越睇越正
嗰浸奶味

巨巨之路

佢原來係日本做野，個韓國哥哥

今日握咗miyu未

3975站
係買都唔同佢買

點解？
雖然我唔會

我都想問點解

宣佈櫻奈返hkt con個陣rest左幾粒鐘 唔記得？

Fireflies

我

今次冇，抽唔到，5月會握

手幅無罪

俾錢佢賺？不了

咁算了
咁易嬲嬲豬

係 你個名都係我本小氣簿入面

點解呢
喂

可能係嬲個次係最後一次 為櫻奈嬲

too many, don't remember

too many?
我做過d咩

agger
rest個陣仲要加入聲討櫻奈
之後扮冇野繼續影櫻

rest個一陣做左咁多野黎？

尾哥既韓國飯跟到佢返日本，真愛

Ching 我都係到時可唔可以做個伴

可以撞下田須巴

rest個陣睇到佢回人地點解rest就直頭講番果個乜乜宣言話唔可以比佢兩個出席會破壞專任乜乜物物

未見過真身認唔到 神崎就話姐

其實一個韓站都咪幫襯,買就買官方

韓國大叔飯

miyu 都有抽唔到既一日

突然發現。。。

咁似裴巴d fd 永遠跟車太貼

肥矮柒毒就係我

只會帶到你入場
一落場就應該忙到完部先再見

之後咪又係影返佢地

我feel到你扮

我突登唔開嚟睇 你簡直係珠珠真愛飯

你個名

歌名與cover

黃美絲又想比人打

油b愛你
我愛尾尾

都係搞下氣氛姐

太假

原石呀嘛

唔係個個似我專一真B

你up乜

但係呢首歌係奈子center喎

邊個成日奶B前奶B後？

放心 牛交比油

我down嚟聽但合埋眼唔睇封面

到時佢地咪見到

哇屌

唔洗三回，一回我都

平既應該冇人睇

邊個成日娜b前娜b後

講緊奈呀屌你

Erii又係咁

屌你又唔講清楚啲
奈子唔使眨眼我都

Miku今日已經8封mail,佢平時都係咁多 ?

基本啦
琴日100封俾指原unsubscribe左

Mail幾錢一個月？

畫聖誕卡果個vlive 13:08左右佢地笑緊咩

MIKU 1日8封差唔多
好抵買

我真真

個半月我save左400張圖

400円 訂越多越便

400yen 1個
每加1個+300

買得越多人越平

ithebigc（ケリー）
@ithebigc

In the latest issue of B.L.T., Mikurin talks a bit about her relationship with Sakura. She reveals that after Sakura only got 3rd Place in the sousenkyo, Sakura apologized to both her and Nako for being an unreliable senior

Hearing that, Mikurin felt bad and resolved to do her best so that she would lighten the burden Sakura was bearing, even if just a little. This was before IZ*ONE happened, of course

Mikurin has been talking seriously with Sakura about the future of #HKT48 ☺️

Sakura: I'm leaving HKT in your hands
Mikurin: *without thinking* I can't do it!
Sakura: You can't say that. I want you to believe in yourself & lead HKT

請多多支持

天將降大任於斯人也

抵喎。即刻整番個先

其實呢
點解呢
安dingding係會譯做安狗狗嘅？

頭先邊個喺街一邊行一邊用手機播cool呢

尾b想喊

乜安狗狗唔係因為大陸啲人叫先㗎咩
官方都話佢似狗

咁안딩딩其實又咩嚟

做乜po尾b出黎？

唔識韓文

萌夏正到

安弟弟
唔係呢個先係大陸叫

sor， 從一而終，尾b第一

番去塞紙巾啦你

平有平好

元 牛

家下你好大啊

Sor想問下呢個係已經set好？
佢比你中途轉？

set好左
係，可以任轉

400円一個，買多d平d

唔係安丁丁？ mb之間花名黎之前有d片講過
好似係玟周講？ 話因為佢好細路

冇呀，一個月先準轉一次

查咗字典
딩딩喺韓文入面可以解狗

係鞋講嘅
噉話佢係因為膠真成日都搵到佢收埋嘅食物同飲品，覺得佢好似隻狗噉

你咪又係塞紙巾

正如男人拍底褲廣告都係塞波襪

所以係好似香港叫lucky啲fd?

旺財嘅話會唔會好理解啲？

阿旺

一時間唔記得咗旺財叫旺財

吉野家播緊merry chri

不過我記得 買佢個花名叫做安弟弟定安丁丁 係另一條片講既 係因為佢行為好小朋友

邊間吉野開到咁夜

Mk e1果間

哦, 果間我試過11點半去都仲有得食

好gfable

原來吉野家11點半仲開

須田巴會唔會錄呢啲 ？

去得拮野一定係半夜正D

點解

依十點半都仲好多人

無野 你去訓覺啦

日本人講呢啲世代交接真係成浸動漫味

未到12點呀

想睇

倒數一小時

拮定格先

miru個衰妹真係

不要再說了ok?

安狗狗官方講既
搵完蛙啲零食就開始咁講

另外蛙話我成日好似細路咁
就叫我安幼丁(幼稚園小朋友)

最後izone chu佢叫我起身就叫做少爺 도련님
話因為我有時好帥氣

點解孟巴改埋個咁既名

拮咩格

同你可以互格又可以互拮

應該因為我too young
咩節日對我嚟講都冇咩分別

非巴你去訓先啦

仲有個半鐘

係咪啲咩唔見得光嘅嘢
做咩咁神秘

玩厭咗舊名咪玩吓新名，反正兩個舊名都連登都少人識，無人會搶，隨時都攞得翻

PG

做乜要扮處

裴仔真係太年輕

無起底 乜原來係孟巴嚟

咁都唔明

有冇人可以inbox我同我講點解
如果真係好神秘唔講得

啱啱都見到

我都唔知佢地講緊乜

twitter search大把啦

今日moe好正
痴線

咁激

不如轉下話題 唔知聽日會唔會落雨呢

你唸住買多邊2個mb

咁咪成哋都濕曬

點解要拮定

覺得會

祝聽日所有有街去既，自己男神女神都係自己失散既細佬妹!!!!

我feel到呢度啲巴開緊水龍頭

哇 咁毒嘅

頂你唔過果邊答我 仲要係哩邊串我

因為我聽日要返工

雷雨

Youre not alone

飲咖啡瀨尿聚會?

聽日應該都唔出街
老母今日好似買埋聽日餸

聽日未有

依到feel到有股怨氣

嗰邊咁多巨巨，一陣間答錯我咪

返工+1

27仲有冇啊

響外地返工+1

唔撚係呱

你識唔識架
梗係渣住杯野飲行上班路架啦

佢應該分好每日都有貨
唔會一日派哂

年年都覺得聖誕冇氣氛

咁多日
預佢每日total100-200個
每間每日分到

應該唔會好早派曬掛

杯套應該實有 似係量產

量產都唔會整幾千個啦

又唔係紅日 正常都要返工啦 不過聽日收半工

我25又去試手氣
睇下有咩套

佢係一間得一款？

睇下好唔好彩撞到痴線佬團

隨機
你可以去曬但係全部一樣

唔會撞到

個次個fd幫我拎奈子套
佢話個時見到個個都派呢個套
成間野d人都係派個張杯套
所以每日千個都唔奇？

撞到就隻揪啦

櫻站咁多款
應該唔會個個都整幾千個話
咁咪好rich

去dm問下囉,點解要估估下

啱啊
我哋三個加一生巴一齊打

你兩個夠唔夠我打先
我暴龍黎

去到有驚喜

係4個啊

屌，有一生絲，咁我唔夠打

想問邊到有crow's blood睇?
櫻吧個網盤無資源嘅

點解要過濾咗ohgg

食飯絲學埋哂我同五葉草d 衰野

學左咩衰野
套=衰野？

要睇返荃灣嗰間喺邊
屯市一行就到

玩香港版捉迷藏

冇人想同你玩啊

見到狗狗推我蛙我就

點解你地會打算挑戰一個港隊

嗰頭叫我路痴依頭就叫我揾路

好有女人味

蟻多嬲死象

咁大西北你熟d丫麻

但係佢其實本身係咩運動員嚟

你叫佢地2個去尖咀個間囉

你係講邊個派比邊個先

red inside

我哋本身就會去曬

跆拳學校體驗學過兩三堂,我係咪會比佢打死

呃你做乜

其實應該可以直接問佢要邊款囉 我覺得

有聲

腳指尾都踼死你

老母

想當年我都有學過幾年跆拳同劍擊

屌

隔住mon都聽到 chin chin 聲

我唔應該抽佢握手卷，好在到而家都冇抽
我愛高朱

呢個cut ok好笑

叻啦叻啦，repo呀！！

誁到咁我都想揾日去行一轉挨鬆豬路線

真係好撚疊水

買機票啦

個陣佢話12月畢業，我抽得太少，結果唔中
之後佢握手會找數找到下年5月，個次我就抽到

我想要同款豬
冇記錯係嗰個商場買？

媽媽份聖誕禮物，應該唔平

佢大啲定權F大啲

比較唔到，我覺得差唔多

咁痴線

依個真係估佢唔到

利申閃光免疫。我見過啲更加過份嘅

點會估唔到，miku都係巨個批架啦

矮成10cm

點會諗到係巨到權F嗰種地步

可能係閃光震撼彈
超越想像既光度

帶定黑超啦

平時拍水著谷到咁行都冇G啦，吹到咁大

非女衣你開埋新post先好去訓

984

點解未到就要指定我開

推推先

再推

嬰B

真心一問
我點解要望佢哋嘴邊有冇口水絲

安992

櫻993

馬克思994

屌 又拉我落水

權F個look真係好大媽feel

安996

安998

安999